C朗5爪反擊馬體會球迷

【體育】祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度遭馬德里體育會球迷辱罵，伸出5根手指反擊，到底有何含義?

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）周三歐聯16強首回合作客馬德里體育會時，遭到主場球迷辱罵和噓聲對待，一開場宣讀其名字時，已經全場大噓，比賽開始後更是夾雜罵聲。

C朗當然不會善罷甘休，在完半場前伸出5根手指搖晃，有人覺得他表示遭受5次侵犯，但西班牙傳媒表示那代表5個歐聯冠軍和5次金球獎，以此來還擊馬德里體育會球迷的侮辱。

馬體會球迷的辱罵實在有點過分，包括「強姦犯C朗！」、「C朗去死！」無一不是觸及C朗的内心之痛，他未能把憤怒化作入波，最終球隊還以0:2落敗。

c朗5爪反擊馬體會高甸

渣波

馬體會球迷的辱罵實在有點過分，包括「強姦犯C朗！」、「C朗去死！」無一不是觸及C朗的内心之痛

雞姦完人然後自己心痛？

馬體會主場與祖雲達斯的中，祖安法蘭與C朗進行拼搶，C朗倒地後向裁判質疑為何不對馬體會後衛進行處罰，這時場邊的馬體會球迷用「Cristiano es un moroso」(C朗欠錢了)，「Cristiano violador」(C朗強姦犯)來挑釁和嘲諷，有些人甚至喊出了「C朗去死吧」。C朗伸出5隻手指回應

個鳩頭痛

丫郎先係受害者

牙朗被人迫佢雞姦

馬體球迷